[突發]天水圍黑幫疑執行家法,"二五仔"倒地仍被踢至命危？

阿雞

三五成群可以拍續集

呢班人個樣似j毛都未生齊...

天悅邨李景陽如果傷重死左, 哩班人就係謀殺 終生監禁了

四眼金毛係大王？

我話我話事 我做我大事

死臭飛

你地班契弟打撚死佢

以前出黎撈偏啲人個勢都叫兇
依家個個未戒奶咁 如果唔係同啲大既有親我信出事都唔會真係有人保

停手啊丫丫丫丫丫丫丫丫丫丫

停手丫丫丫丫丫丫丫丫丫丫丫丫丫丫丫
唔好丫丫丫丫丫丫丫丫丫丫

屌 慢過你

係咪又係肥龍哥

2019年重出到呢隻像素既影片

唔好on9啦
香港法律不嬲on99
呀雞燒屍果單都可以出番來啦

經典作品 歷久常新

報咗警未

未

咁撚矇不如唔好拍啦屌你老母

執行家法燒香個Wor，冇睇鄭伊健咩

大佬 黑社會唔係人咁品, 搵命博

咁嘅身形都話搵命博

唔好睇少人地咁肥, 可能劉翔咁跑得呢

唔係講個肥仔,係後面踢人嗰兩條排骨
睇個樣都知佢地冇力,隻腳幼撚到

快啲啦 想睇老謀呀

黑幫?

天水圍

呢啲我真係一拳一隻

利申

180（有肌）

食過夜粥

一支穿雲箭 千軍萬馬來相見
人地無咩多,最多三樣野,夠疆，夠雷，夠疊馬

可能人地玩開街霸, 超必一野直直bird極打爆你

我識Ryu 嗰種踢 雖然冇咁誇，但都夠一打五件垃圾MK😎

真，成堆mk幾多歲啊柒撚到

報警撚 等警察去查 成件事係刑事

蓄意傷人 傷害他人身體 誤殺 非法集會 懷疑進行黑社會活動 禁錮 好多一定上報

天水圍北真係特別多以d on9野

推

原來mk仔仲未絕種

10幾年之前既mk野原來仲有

你有無叫過3叔報警！？

三五成群拍續集？

估唔到依加都仲有咁多mk

二五仔唔同勾義嫂
可能有唔同呢

唔出奇
天水圍成日見到重有人單車落大包圍LED燈，後面放喇叭播埋d鳩歌
心諗咁柒既野重有人做

家陣班新移民黎到香港唔識教仔 由個小朋友通街玩群埋班臭飛到 搞到香港童黨愈黎愈多

班人一定無睇過三五成群

出咗事咪好似三五成群咁囉，淆底之後篤哂所有人出嚟

澳門有單6，7年前
有班古惑仔打死左人
之後都係坐7年

咁撚樣都叫黑幫？
哩班撚樣我一拳一個拉

咁都三五成群？
咪侮辱套戲啦

唔係打劉馬車咩

大王 人肉打樁機

希望條友俾人打死，然後班mk可以入去坐
雙贏

關老二
拜你有春用咩
啲細既擸野隊我呀
Outdate啦你
食香，食懵你呀

馬車

天水圍啲牛屎飛返去執牛屎把啦

推到上報

安已不

香港唔安全啦

報警拉哂班mk就岩

點解唔可以一拳打到佢飛天

55

天水圍又多雞又多mk

天水圍好撚恐怖

屯元天啲生蕃地方狗也不屌

好驚

睇唔到了

成個排骨仔咁...
呢啲真係一拳一個

呢班細路仔大個左睇返自己當年做埋d咁on9既野會點

估唔到2019年都仲有mk仔 仲要個個都瘦成咁

你哋三五成群 冇個好人

拍片放上網
到底邊個先係二五

覺得自己好撚威囉

你唔係以為呢班垃圾大個左會正正經經打工做野？咪又係炒散，再唔係就係屋企打機索K

有冇屌人老母先

成班都係垃圾 香港要養呢班人真係慘 人地呢個年紀諗緊入咩u 佢地仲係到on99咁踢人 天水圍真係垃圾地方

2019年仲有mk妹

入會呀拿，兩邊都抵撚死

國有國法 家有家規

呢班友靠咩維生？

報警啦，成班垃圾不知所謂

條女ok wor

一早話左天水圍成班童黨都係到等緊大王出獄之後玩鋪勁

睇到真係覺得好開心

打死一件 拉幾件告謀殺

社會又小幾件垃圾霸佔資源

蒙到咁都ok?

屈喺啲天水圍屋村仔做飛仔 覺得好威咩

d毒撚信做mk先溝到女，真係轉mk look

睇段片仲以為十幾年前發生

條片刪左？

見到振東車房花王九同武術指導Forrest Gump

推上報，等好人出動

人唔笑狗都吠

條片剩係見到幾隻小學雞打架

比你吹到叫執行家法

有無死人？無就收皮

黑社會咼
我諗好似外國D黑幫咁
賣下軍火 販賣人口咁啦
唔通坐下公園就叫黑社會

btw 無片?

有backup
btw 有無d up片網唔洗ac??

條友訓左o係地下無哂反應仲打, 咁都唔係黑社會咩 佢標題已經寫明"25仔" 打抵撚死佢, 咁黑社會同家法,大有大做 細有細做

其實終生監禁係有既
不過唔知點解入到去又有咩緩刑 又咩行為良好
終身都可以變到坐得幾廿年 其實係咩玩法

依家做差佬真係舒服,上網就得

腳

凱婷都未出聲

Snitches get stitches
二五仔唔扺幫，最憎人篤灰

其實你應該抽出重點 係將所有公屋劃出香港領土,同埋每年屠殺最窮個10%人 將掃地倒屎留比而家搵5皮個d人做

呢班靚仔 我真係可以一拳一件

天水圍垃圾地方, 專出生番

UNUN 下咁姐手姐腳，家法？跳舞咋話？

backup

backup左, 有無d up片網唔洗ac

天瑞街市天台？

東星耀揚跳起.gif

點解可以影成咁差

咩年代，仲咁低清

pornhub